而家邊度有早餐食

唔想開年第一餐就食7仔叮飯

你係邊 我請你食

大家樂

m記

呀屌 我係對面海

邊有咁早開